覺唔覺得意粉好撚難食同好多餘？

粉類嚟講通粉真係屌打咗意粉

意粉嚟嚟去去啲茶記剩係識肉醬，炒意粉，好少少就卡邦尼，但係又好撚難食

車仔麵都無意粉揀啦

去高級啲嘅餐廳我嗌海鮮飯仲撚好啦

煮意粉又難過通粉

食意大利野 Pizza好過Pasta

總結意粉多餘又難食

負皮個啲咩事

通粉都係意粉既一種

又唔見火腿通粉啲人寫火腿意粉？
咪玩捉字蝨啦
講緊一粒對一條個啲呀

肉醬通粉炒通粉卡邦尼通粉都好難食架咁

唔覺

你食開咩意粉咁巴閉

我覺得意粉好難食
負皮係俾通粉

通粉都好難食

咁你食咩？麵包？

我食飯

海鮮飯定係小茶？

我覺得ok喔 反而中式粉面難食d

Pasta唔一定係一條條...可以一粒粒gnocchi, fusilli(螺絲粉), farfelle (蝴蝶粉)，orecchiette (貓耳粉)，penne (長通粉)；通粉係pasta其中一種

一條條都好多款，linguine (扁意粉)，fettuccine(闊條麵)，angel hair(天使麵)等等...你講緊spaghetti (意粉)係最common既一款。

Handmade pasta其實好好味，試多幾間啦

巴打你好深入研究
我係講緊 Spaghetti sorry

我太龐統講

意粉好食喎
樓主大鄉里未食過好食嘅意粉？

你食過咩意粉咁巴閉

公仔麵最好食
其他=垃圾

好撚滯

一定唔止肉醬同卡邦尼兩款
應該問你去開邊到食意粉

好想學下意大利文點發音, 次次去都唔敢讀驚讀錯好撚柒, 結果次次都係點spaghetti...

我問你你又問返我轉頭

我講緊既意粉意思係一條呀
唔好用definition嚟嘈
你貼圖做咩

你拎車仔麵黎同意粉做例子已經知你咩程度
你都係繼續食茶記吧啦

對唔住大佬

樓主係On9

YouTube ~~

無知真係可怕

煮係ok 餐廳鐵板配意粉果啲就好撚難食

真，其實Pasta係指所有義式麵食
甚至連Ravioli（意餃）同Tortellini（意式餛飩）都被歸類為Pasta

屌你拎茶記果d同人地西餐果d比

咁其實意粉點難食法？可唔可以解釋通粉好食啲個原因係咩？意粉煮法好似多好多，通粉同意粉各有各好食

秒

巴打有無介紹呀

義麵好食啊

係睇佢講野就知一係佢自己煮一係去茶記
哂氣喇

你識條春咩

車仔麵本身就係劣食
唔同味道嘅野撈埋落一個湯入面

車仔麵無意粉
反映到意粉嘅高貴

樓主講緊茶記

意粉你用中式去煮之後話難食

放湯緊係難食啦

推介樓主去食Involtini
世界級好食

茶記? what?

唔覺 x 100

通粉仲撚難食

樓豬食開垃圾，未食過靚意粉
大家唔好怪佢

做乜鳩

茶記嗰啲意粉煮到淋哂好似屍體發漲咁梗係唔好食啦

不過我哋廣東面係好食啲

Pr公司可其多

你真係唔撚識架喎...

樓主 意大利 = 原罪

推返行動POST
唔好鬥難食
拉

樓豬食開茶記煮到脹哂嘅意粉咪咁講

樓主食唔起 只係食茶記炸佢

分化po 拉

以樓豬個水平講，茶記意粉一定難食過通粉既

唔覺 利伸linguine

樓主應該係覺得食意粉就係外國勢力

下下食到咁貴
你食銀紙定食食物呀?
貴先好食
個邏輯根本錯哂

撐樓主，要搞咁多野先好食 根本就多餘

自己整fresh pasta
蛋同麵粉就搞掂

出去食既有pici 同 involtini
involtini好食仲要係黃店

見到都想作嘔..
廚餘黎? 係咪食開屎

你食開啲意粉劣質姐

真係得罪講句
樓主應該無食過真正的pasta
你食開d叫港式意粉
唔入流

利申：做過三星意餐

唔識整就認左佢

自製狗糧

識野

你up咩呀

我#1先吹奏 Pizza

自己去pici 食下handmade psata

呢位師兄識野，茶記一對比通粉屌打咗

樓豬藍絲...拉

食意粉都分化？

pull

你咩意思 意粉唔係手足呀?

咪又係熱水煮開佢

港式意粉同意粉有咩分別，想知多啲

Oh can you feel
our spaghetti

你食埋d 劣質意粉就梗係
我就食開spaghetti house 嘅

介紹你試下Involtini
食過就知咩係好食既意粉

減肥一流食品

意大利人見到呢碟野
會唔會反白眼反到見到個腦

樓住係咪講澳牛個D叉燒意之類? 個D就算啦

銀紙爆冷win喎

好過1.x禁住影都冇啦

所以未難食lo

自己一個食就算啦
你見我用筷子就知事但煮嫁啦

類似啦，茶記個啲乾燒豬扒意粉

攞茶記質素意粉黎批評全部意粉難食同無謂

意粉國無發明意粉煲，煮意粉同用沙鍋煮煲仔飯一樣講手藝

有得選 情況下 ..... 配料
優先選 意粉 (因為飯日日有得食)
其次係 飯 (正正路路)
再來 薯菜 ... (下午茶小食類)
最後 選麵 .... (中伏率極高)

本人就是 喜歡 食意粉 用快子
食飯用 匙羹刀叉 ........ 的異類 哈哈哈！！

我諗我要好撚醉先食得落呢碟野

其實有忌廉白汁不過睇唔出

你用洋蔥汁煮過啦

439負皮...
香港有冇咁撚多人食意粉

簡單d講

1：粉本身唔可太淋，正統意餐的意粉講求al dente, 即係有芯，好似未煮透咁*（不過好多香港人食唔慣）

2：意粉汁應該掛在麵上，不是全部浸在碗底，煮的時間要不斷拋鑊，務求醬汁中的水油混合，達到乳化作的效果，就是令醬汁變'傑'，可以掛在麵上°

高級餐廳 spaghetti house

係一pat野
啲pasta好明顯俾你浸死咗

綠色嗰d係咩菜？

告東尼

唔記得係邊間酒店 自助餐食過 一次個意粉
好普通洋葱煙肉磨菇忌廉意 意粉係比起食開既硬身 個汁整到收左水"撻"係D粉上面 再加少少碎黑椒 / 橄欖油

告仔葡萄牙人食咩

雖然話意粉我都成日食
但樓上碟野好唔好意思貼出嚟

屍體發漲係點

告仔中國人wo

大概係左前腿肌腱炎咁上下樣

食過Pici你就會愛上意粉

Actually macaroni is a type of pasta.... don’t mix up the terms please

意粉好撚好食

用茶記意粉比

聽講食完意粉會跑快啲
食返香港野即刻唔識跑

講還講唔好貼圖嘛

拿蛇識d野

意式甜讓

懷疑樓主拎白卡

長者卡就一定有

白卡+長者卡
唔怪得唔識食意粉

樓主你食開茶記個啲就咪屌呢樣個樣啦
自己一知半解唔係識好多野就大大聲否定
利申自己都唔係話太熟 但冇你咁自大否定一啲自己唔熟悉既野

窮閪先食通粉，啲廢老落茶記妹下妹下咁食火腿通粉。

幾時見到高級餐廳會有通粉食，低等人食根本就。

我屋企啲通粉都係買黎比隻狗食。

我邊有大大聲否定 我topic係用問句都叫否定？

焗肉醬意應該改名叫焗肉醬港

葉楚航呢

HI仁蛇

咁係你未食過好食既意粉
我試過食一個Carbonara真係正到唔捨得食完

咁你態度好啲啦 人地問返你又話人做咩問你 問下你又唔得既 你自己睇下你點覆人先

意粉好撚好食
但茶記湯意粉好嘔心

覺得天使麵好難食

樓豬食開屎

勁飛翔騎落去有呀！

通粉我諗因為港式啲啫 外國啲鏍絲粉一樣可以賣得好貴

Al dente 口感好正，彈牙，無粉無痴立立，又滑，啲汁又唔會同溶咗面粉撈埋而變「傑身」

自己認知同食過就得肉醬 carbonara同炒意粉 你食多少少同做下research先話好撚難食啦

好橙 樓豬未食過好味既意粉

樓主次次成日得半個鐘食lunch
12:30開show
䞡頭趕命 食乜都冇味啦

當年ex食唔掂，仲換多句我唔識欣賞，仲有個燉溫，香港用煤氣爐同用電池爐煮個時間都有唔同，

al dente

樓主=食屎口

ching....Macaroni都係pasta黎

走入港式茶記食西式意粉當然唔好食啦
D味完全唔配搭 茶記意粉比窮撚食

對，而能夠將水同油融和的乳化劑，就係煮完意粉嘅starchy water。所以煮完意粉之後，不但唔可以用港式做法過冷河，仲要留起半杯starchy water，用嚟最後淋在意粉上。如果識煮，意粉可以好好食。

咁佢太孔明講啫

可能樓主去轉茶記等於去咗意大利

樓主品味真係好差
平時又迷告

迷告有咩問題

垃圾先迷告
迷肥先係硬道理

佢迷吳宗憲仲撚On9

迷肥咪仲on9

唯一同意樓主

如果有Netflix, 有套野叫The final table
其中有站係意大利，睇下D有點煮意大利粉啦。好正架。

樓主係手足黎
唔割

垃圾post上熱門 拉

梳囉拿蛇
請你食碟意粉當和頭酒？

唱歌又好聽
著衫又潮

This!

拉

咁都講得出唔怪得迷吳宗憲

迷告就變樓主

屈我迷告咩心態

呢位巴打有冇人讚過你好幽默
冇嘅話計我1次

例如茶餐廳啲意粉，麵糊，冇彈性，食落口似食爛掉嘅物體，毫無咬口，而且劣質嘅茶餐廳會煮到麵無味，完全可以同汁配不上關係，簡稱不入味。多數呢啲問題都係廚師唔擅長西式或懶煮求其煮，所以好多人喜歡食意粉唔會去茶餐廳，而係去高級西餐廳，完全唔同嘢嚟。

茶記意粉一早煮定
有人call單再落鑊煮，乜口感都冇啦

你自己唔撚識食或唔鍾意食意粉
唔撚代表意粉唔好食
係有餐廳煮埋啲意粉係好撚難食
但唔代表冇其他餐廳煮得好食
完完全全係你條on9自己有偏見
乜鳩邏輯都冇 就總結話意粉好撚難食
總結：樓主係個On 9仔

自己煮都咁難食！？
意大利粉係最易煮嘅西式食品嚟㗎喎！

（除咗乜乜英式早餐之類外）

唔係下下食到咁貴，佢推介下又唔係叫樓主日日去食，叫佢試。

對於食貨嚟講，好食就貴啲都無所謂。

對於鍾意煮嘢食嘅人嚟講，要花功夫嘅嘢食係最正，最有mood/挑戰性嘅事嚟。

以兩種人嚟講，佢哋唔會覺得多餘。

呢啲唔係叫天使麵咩？

收到風樓豬食開叮叮意粉

唔係

又黃又好食

負皮，上一頁

你食開d難食既咪先入為主囉
車仔麵 笑死人咩

通粉
意粉

係 正宗嘅好食好多 完全唔同層次

咁呢個關餐廳事 「條狀」意粉可以好好食
廚師廢我俾舊a5和牛你都可以煮到大家樂鐵板餐咁
所以唔明點解樓主用茶記做標準

食粉果啦

啱呀 粉果咁正

意粉好好食 樓主多撚餘

Spinach

去轉意大利再討論
你剩係講茶記果啲垃圾

秒𨶙左樓主個傻鳩

正想講involtini 等緊巴打食評
Bombana香港嚟講冇得輸
佢個燒八爪魚好好食次次都嗌

邏輯有問題果個好似係你

Pici

睇呢個會員名都知係on9 拉

睇呢個會員名都知係無賓周

係香港隨便搵間餐廳可以煮到啲意粉al dente 都難
茶記

正評 意粉好撚難食同好多餘
負評 樓主社會賢達 真金不怕洪爐火

香港真係好少...pici既我都覺得一般

一DD啦 美心果d肯定難食

試吓蒜油意粉 /carbonara /白汁
意粉唔好煮咁熟（除咗carbonara ）
仲有啲硬嗰陣放落汁到煮到熟

水要落好多鹽 （海水咁樣樣
唔洗加油

茶記通粉好食啲係因為煮完唔洗好似意粉咁擺幾個鐘先午市

意粉食河粉米粉通粉都未到意粉